呢個男人好靚女 。

點解會有波？

變性

愛里